海龜個鼻會唔會有文宣？

其實印文宣都幾唔環保

你老母生你出黎都幾多碳排放

太多「人」仲維持係要有實體先肯睇下野，先搞到咁唔環保

想印 但無錢